其實到底有幾撚唔錫車先會5-6年車就揸左10幾萬km

最近睇二手車見好撚多

有需要咪揸有乜問題

要用車就揸ga la，有咩話錫唔錫車

傻閪嚟㗎你？ 關錫車撚事呀

錫你老婆所以屌少幾次？

有人當車係工具
有人當玩具或者模型
無得咁比較

同樣地當工具代步果啲人都可能笑緊你
買架車返黎唔揸擺係到做乜

大西北返東九龍或者港島東，日日一來一回都80，一年都二萬幾啦，未計放假出下街，關錫唔錫車咩事
如果咪數少代表錫車，你不如鎖佢入夾萬算啦

鍚車嘅係咪唔想架車里數高所以要搭巴士

我自問好錫車 買咗部新車返嚟擺咗一年都唔捨得著車

關你撚事

行夠18萬成副偈爆開rebuild 你又知咩
低咪等於錫車

我錫車錫到買完架車返黎之後搭巴士

買返黎擺入博物館囉

妥善保養，玩多幾十萬公里都得。

我假日車都一年一萬公里
五六年十萬有咩出奇

買咗架車又唔揸，買返嚟做乜鳩？

樓主弱智仔

我一年 3萬幾 換4次偈油
老實講 車係買黎渣，買黎擺不如搭巴士

係香港太多假日司機一個禮拜渣得一日半日先覺得一年兩萬公里叫做多，好多人日日渣來回返工，兼weekend車一家大細或者自己出去食飯等等，基本上日日用，平均50 公里一日X 365都已經18XXX公里

揸得多都可以錫車

三年十萬 每日行100+km
香港地唔遠都唔揸啦下嘛

我買架車返嚟揸
你買架車返嚟錫
冇得比較

買部新囉嫌三嫌四

賣緊車就係好多你呢d on9 買家

就係錫佢先唔想同佢分開

就係太多人好似樓豬呢種人
所以車行二手車先有撥錶呢樣野

咁車行果d 試駕車一定好好比人錫住

cls 你嗰架國寶級跑車？

買架車番黎擺？

on9買返嚟擺呀?
真係鍚車保養好，分分鐘仲新淨過你少渣hea保養

其實正常﹐我買完部車返嚟都係泊喺樓下停車場﹐平日返工時段驚塞所以多數搭鐵﹐放期想唞吓所以出街都唔會揸車

舊電死左未

呢樣真，累鬥累

咪數少=假日司機

咁部車買黎做乜？

搭鐵仲講出嚟

假日司機=少保養

有幾難呀
我以前係香港住個陣架alphard都俾我做日夜uber 3年幾踩到20幾萬咪
我宜家係台灣揸sienta 日日來回幾次台北市去桃園/宜蘭 宜家2年半都14萬咪啦
兩架車都係精神 你做足保養 換損耗品 其實架車幾粗咪都唔怕

3年車65000km

一年都4萬 渣咁少不如搭uber

我4架車係得老婆個架幾萬，架架十幾萬里

買嚟舖塵？
定係自己有車位？

我見樓主講啲嘢咁on9
9up兩句姐

比錢買車後叫代理唔駛交車，長擺倉

咪數高到唔錫車有乜關係？
利申16個月新車已行65000km

我覺得廿萬之後先見真章

係呀
你架車keep得好唔好就睇呢到
粗咪車但車頭精神冇漏油冇暗病
其實真係證明你好錫車 保養做得好好
我外父架VW T4 揸咗50幾萬咪都係好精神

唔用買黎擺？ 傻鳩

樓主on撚9

我欣賞你呢個比喻

㗎車買番黎唔通唔渣擺喺度？
我兩年行6萬5
兩球買番黎既咪又咁渣
腳車日日代步用